覓腸是悲晚 冬菇蒸肉餅

很乾

唔鍾意冬菇

好淡口咁

樓豬點解悲

冬菇好香

肉餅很dry

灑幾滴鼓油米可以拉

賣相一般

覓膠屋企好似好靚吓

屋企人不著重賣相

普通居屋仔

很乾的肉餅

坐監？

但冬菇味道搭夠

Dog rice

屌你食屎

狗糧

冬菇夠味

印仔今晚大勝

點解喺一人一份咁食加埋個鐵盤

屋企人慣左

彩eng住唔慣居屋

鐘意加埋魷魚粒